{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017378",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정힐펜션(신축.휴게실.풀장)"
    },
    "text": "月亭ヒルペンションはエメラルド色の海が見える新築ペンションです。 客室からは美しい海のビューが鑑賞でき、快適で楽しい旅行を満喫できます。 入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡をお願いし、幼児、お子様連れの際は安全に注意してください。 客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用でき、共同プールでは夏の暑さを避けることができます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、朝食は客室内で提供されます。 駐車は最大8台まで可能で、周辺の観光地としては月亭海辺、済州オルレ20コース、透明カヤック体験、済州畑潭テーマ公園、金寧海水浴場、金寧迷路公園、万丈窟、日の出海岸路、月亭海水浴場などがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "月亭ヒルペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "月亭ヒルペンションは新築ペンションで、エメラルド色の海が見える客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室から見える景色は何ですか？",
            "answer": "客室からは美しい海のビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅い場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様連れの場合は何か注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児やお子様連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットはどのようになっていますか？",
            "answer": "客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "共同プールでは何ができますか？",
            "answer": "共同プールでは夏の暑さを避けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で何が楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は客室内で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は最大で何台ですか？",
            "answer": "駐車は最大8台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては月亭海辺、済州オルレ20コース、透明カヤック体験、済州畑潭テーマ公園、金寧海水浴場、金寧迷路公園、万丈窟、日の出海岸路、月亭海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 363
    }
}